阿古路條傻子仲乜9? 中年先學人染髮扮MK

30歲己經比人話中年

屌你咩王騎！你jer晒我兩個偶像

死mk

乜野係第5型態

阿伯，你邊位

死撚死

前一晚抵受唔住迎戰皇者曼既壓力搞到一夜白髮

講真 好撚型喎

人地柒得黎真係幾型
連登毒撚染就

樓主朗迷

牙朗仲未變得出第5形態

睇得龍珠多覺得自己識自在極意功

似benjamin

賓州文

好撚型

Tl feel